有冇人諗過我地可以焊死狗屋啲出入口

見到有包打提議燒焊我就諗左一諗
焊死鐵馬好似會影響救緩消防同撤退
咁我地我地可以焊死狗屋啲出入口
又或者狗車啲車門
咁多狗係出面行黎行去冇人管
咁我地咪唔好比佢地出黎咬人囉
大家覺得有冇得諗？

推

啱呀。咁撚中意落閘，唔好撚出黎啦。

已經進入狂暴模式 這個時候是最危險 要冷靜應對

落界機幾分鐘搞掂啦

落閘等佢冇得放狗
平時咁鍾意落丫拿

我覺得幾好喎
佢地家下入曬狗屋唔出黎住
咁我地就可以封住佢地
又和平又唔暴力

落鐵鏈會唔會快啲

但有冇人帶裝備先

我見到有巴打諗住帶燒焊機出黎焊鐵馬
但係討論過好似會影響到自己人
所以諗緊點先可以發揮到巴打嘅所長
而又唔會對手足造成影響

問下泥水佬

時間長

但係鐵鏈一切就解開左個封印
燒焊可以焊死四邊
要解都要多啲時間
但係可以先鎖住佢道門再焊
焊完拎返走個鎖
循環再用

有

我見佢地病埋左係狗屋咁耐先諗下有冇呢個可能

直情good fit啦。
以前無帶鎖匙最多換開鎖佬。
而家想返屋企要搵燒焊佬甩焊先入得。

仲要第二日又幫你補返焊。
咁燒法個閘肴鳩埋都似。

同埋可以燒鉸位。唔好淨燒鎖。
等佢想開都開唔到。

燒焊要先解決電源供應

有隻無線

Call 消防一剪就ko 但都支持
721 關閘dklm

唔知有冇辦法班到嗰啲柴油發電機定唔知咩油發電機